我正式宣佈 9月21號最新活動！！

自己區自己保護 自己區安全就幫其他區 一方有難百方支援

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

過黎柴灣